［在台受崇拜］林榮基：中共政權不合法，不能管治香港及台灣

銅鑼灣書店前店長林榮基，在台北出席座談會，指中共政權並非透過民主選舉產生，是不合法政權，質疑如何管理香港，甚至台灣，認為香港目前面臨的問題，等於是台灣面臨的問題。

林榮基又表示，今次到台灣是協助香港的朋友，考察台灣書店情況，希望最快明年在台灣重開書店，他不會支薪，只是義工性質。

林榮基態度仲強硬過香港好多本土派

人係台灣 覺得安全d掛

大中華膠
台澎根本唔屬於中國